屋企家道中落，你問我答

其實未中落之前都唔係好有錢 無聊分享下

之前同現在生活上有咩改變

對錢敏感左，依家買野要諗過度過

最好景係點
宜家又係咩情況

點有錢法

食m 記 係咪唔會再加大？

d錢來得快去得快，無話真正好景過
依家全家出來打工

無

又未至於窮到咁

最大原因係咩

即係點？
要自己文字ff?

咁你中落係邊

一係我老豆唔洗理財，有少少錢就不知量力幫人𧴯債
二係習近平上台之後，亦係最大原因

窮又唔係好窮
有錢又唔係好有錢
咁邊到家道中落？

最好景咪沙士個陣，老豆應該有過千萬現金，但唔肯係香港買樓，依家仲住緊公屋
阿媽嫁左比佢二十幾年唔洗做野，依家要係地盤做清潔

憎唔憎你老豆

唔憎，因為佢都好無奈，無能為力咩都做唔到
同時唔鐘意佢不自量力好人得濟

由以前公屋富戶變成合格使用者

本身你係人生贏家，有公屋，有錢 現在

之前過千萬身家

如果我老豆肯聽下屋企人下講，做人謙虛d，量力而為，做下小投資，相信應該唔會搞成咁

過去左，依家要我阿媽比返錢佢用

沙士個時有咁多錢都唔掃樓

返緊咩工